\setcounter{chapter}{105}
\setcounter{oppgaver}{5}
\renewcommand{\thechapter}{O\arabic{oppgaver}}

\chapter*{Oppgaver}

\setcounter{section}{0}

\section{Oppgaver i eksamens stil}

\setcounter{oppgave}{6}

\begin{oppgave} Finn alle heltallene $x$ slik at \[ x \equiv 3 \pmod{19} \] og \[ x \equiv 14 \pmod{48}. \] \end{oppgave}

\begin{oppgave} Finn alle heltallene $a$ slik at vi får resten $5$ når vi deler $a$ med $6$, resten $2$ når vi deler $a$ med $11$, resten $2$ når vi deler $a$ med $91$, og resten $5$ når vi deler $a$ med $323$. \end{oppgave}

